Zonder te stoppen om te proberen die woorden of de toon waarin dat gaat begrijpen ze werden gesproken, ik draaide naar een punt dat zojuist in mijn was gekomen GEEST "Heb je ooit een boodschapper gezien die je ooit naar mij hebt gestuurd," vroeg ik, "sindsdien hij ondernam dat vertrouwen? "
"Let nooit op hem.
Ik waarschuw het waarschijnlijk. "
"Hij kwam getrouw en hij bracht me de twee biljetten van een pond.
Ik was 21. een arme jongen dan, zoals je weet, en een arme jongen waren ze een beetje fortuin.
